《射鵰》揮低《賭城》 《踩過界》贏口碑輸收視

無線公佈上周收視紀錄，內地劇《射鵰英雄傳》及《賭城群英會》收視平穩，《賭》劇平均收視錄得20點，《射鵰英雄傳》於上周五播出大結局，平均收視錄得25點，最高有27點。《射鵰》全劇平均收視24點，暫列2017年最高收視劇集第3位，第1位是劇集《親親我好媽》、《不懂撒嬌的女人》打入第2位。

逢周六及周日播出的劇集《踩過界》，兩日分別平均收視錄得16點及19點，其實《踩》劇口碑不錯，可惜一周只播兩集，令收視未如理想。

有贏過口碑咩

事實證明, 其實香港人都唔係好抗拒大陸劇

之前 琅牙榜 收視得12點, 原來係套劇真係唔掂

係條撚
只係香港人熟悉射鵰先接受套劇

第一二位
射鵰應該要第一啦

諗唔到今年有咩劇好睇過射鵰

一桐屌打一,二位班老女人啦

無

完全同意

兩年前武則天 收視都好高

又係香港人熟悉 武則天??

咁係香港人膚淺姐，琅邪榜冇人造g就唔睇，
但係唔代表套劇差喎，大陸台灣日本韓國都紅得起
不過cctvb都柒架喇，唔係原音都算仲要插曲配樂都用哂星夢啲歌，抵冇人睇

原來而家唔係一星期播七集了?

射鵰最後D打戲真係好有電影感
近年已經好少響電視上見到咁有電影感的打戲了

踩過界好睇

娛圈焦土
支持無線狂播大陸劇!

之前劉亦菲套神鵰都好似係tvb播過

其實背地裡
好似港台節目咁
要喺大陸播 每年都要買特訂價值嘅大陸片

d師奶唔睇要佢諗既戲
最好畫公仔畫出腸

射鵰

識貨

主要係 香港班師奶接受唔到琅琊榜要用腦去睇..
同埋 個主題都唔係CCTVB嗰種恩怨情愁
自然唔岩睇

套野去到日韓台, 觀眾層面唔同左, 香港係師奶為主, 日韓台係3-80都睇電視.. 真係冇得比..
同埋本身日韓劇題材廣泛 好多大陸劇賣去日韓佢地都好易接受甚至引起話題
好似之前步步驚心-麗 都係買大陸套步步驚心個版權去改, 結果改左一舊屎咁比韓國班原著迷妹屌到上天..
日韓班迷妹嘅2次創作有時仲正過大陸班迷妹

佢啲打戲剪得好碎睇得好辛苦